睇完蕭別離啲po開始知京，即刻unfol咗email同 miss pp

兩個正一支大魅魔黎架

MPP = 魅魔
Email = 肥矮人
搞清楚兩個種族 thx

你=山怪
HaB=哥布林
我=光精靈

徐飛鴻 =哥布林，仇視女權主義

依個平行時空邊個係哥布林殺手

女神官: MPP
劍之聖女: Email
哥布林英雄: 徐飛鴻
哥殺: Ha b

用女權主義鐵權擊退哥布林，一日用無限次

我有男神大鐡棍反制裁

我係屎來冇
吊過🦌同🌹🐎

哥布林徐飛鴻